利狗歐聯出局，第二日又有好事發生

今次班傻閪又作到啲咩屈落利狗度呀
成班on9當有趣
而家全球壇冚家剷呀
係報應該報喺你班波台渣滓身上
唔係歐洲班球員度囉

日抽夜抽嗰班垃圾係咪奶哂嘢
冇命入嚟覆？

兩邊都唔好抽天災人禍水啦

快啲停晒佢
腰斬又好
咩都好

球員球迷健康要緊

利申：利迷

推

樓豬同班傻柒嘈就真係on9
依家連登已經玩到求其有條友改個關利事嘅名 再講啲咒其他隊嘅野已經萬人圍插利
單純到第一日上網咁

樓豬好認真

樓豬

好消息係你老母確診

屌利個陣就扯哂火屌 日日屌夜夜屌
人地還拖就 嘩屌咁認真呀你
公就你贏 字就我輸

諗起樓主嬲住開依個po個樣就想笑

收檔啦 屌都廢事

有野就講 屌都廢事咁你又覆

車仔阿狗出事我嬲啲咩
係覺得而家班球員出事而唔係你班垃圾死全家
有啲唔抵啫

攞尾彩

睇黎真係好嬲

係啦係啦

算唔算好事

算啦腎仔
你嬲嬲=輸唔起、crybaby
你睇化作無所謂=扮嘢、其實好酸

阿迪達奶野咪好事囉

利迷唔出聲： 屌撚到班利狗縮係狗竇入面
利迷出聲： 嘩嬲到
嘻

熱狗馬撚垃圾車獌狗廢物鏝阻住王者利囉冠軍
搞到全球大流行 重話要腰斬賽事
萬一王者利真係無冠 全球9成人真係會中招
到時上面班廢物負唔負得起依個責任?
定係到時又出黎話利記囉唔到冠搞到全球性中招 係利記既錯?

你諗下 王者利未囉冠軍就搞到咁, 一囉左真係一天都光曬

利狗谷左成季成家射唔出
比你嬲一日啦 下季我地繼續

得罪講句
就算獌狗出事我都唔會咁諗
呢啲嘢真係好快報喺自己身上

全世界體壇收皮
利物浦好嘢
最緊要利物浦無冠

好廢老

而家有人拎利狗輸波同歐洲爆武肺拉埋黎玩咩？
人地9up你就當認真 樓主自己出局嬲
就搵人發洩 拉埋放大黎講

人地就9up
利迷就認真

我話係就係啦

琴日嘈左一日
佢地柒既就係講笑
明啦

多左兩點係咩黎

次次嘈唔贏就讀心神探打稻草人
而家波台咁廢架咩

上波台勿認真啦
利狗點解咁黑仔
利申利

況且就係輸波先拉唔到去歐洲爆個度
樓主咪就係講緊呢樣野
屌你啲邏輯好似比狗食撚左咁

你認定屌利嘅人有扯火？
不過我認定你而家扯緊火

總之利迷柒就係認真 人地柒左就鳩up

真係有人信你隊波越好香港越衰架

係 所以你都唔好咁認真以為我地係認真
英超呢啲冇咪冇 又唔係第一年冇

想知之前講笑利狗輸波香港有好事發生
有幾嚴重 樓主要鬧人波台渣滓
兩樣野根本無關 樓主就私怨賴鳩人

話你波台渣滓有幾嚴重
做乜咁認真嬲豬

一世都無

人地唔玩得啊

差不多日日係度狙擊利物浦果班友，到而家有利迷開post反擊就話「咁認真呀！？」「嬲到面紅耳熱牙？」
完全係小人嘅作風，好似d女人咁

寧願今年唔要 即時停 我驚球員有事

利申 35 年利迷

全世界中伏
大家唔好理樓豬住
專心笑鳩沙狗先

利每贏一場佢就小一點
而家最擔心利就係佢

兩點 thx

..

都冇人關心贊仔 你地講經

人都死左。。。有咩好關心。

贊仔同高比一樣值得尊重牙

關心佢屋企人

清使唔使著草去台灣
好驚你畀人打。。。

贊仔 rap

谷你老母咩 贏緊廿鳩幾分

個個都值得尊重架啦
但矛人識你

成班太監

成班on9仔

果班廢柴洗撚理佢地咩
有風向就跟 講埋d白痴野 仲要以為自己好好笑
屌柒佢果陣又話你 認真左
現實見到呢種人 到屌柒佢果陣 又死狗咁 唔敢出聲

成班attention seeker其實幾可憐

呢個話題我都想講好耐
我覺得係高登波台同連登波台既分別

舊登不嬲好多假膠扮其他隊球迷
但舊登波台手足玩慣膠 識分邊d先係真球迷
到連登有人扮其他隊球迷
有班直必腸真係信
然後打稻草人

你好撚串喎而家

利狗出局原本就係好事，點解要第二日

其他唔知，但你為興趣屌利，肯定冇扯火

哈哈 傻尻利咁撚認真咁都嬲
又有得笑 哈哈

欺善怕惡姐

邊忽善=.=

跟住會話班直必腸都係假膠嚟
利狗又嬲嬲豬

咁你應該要驚我